[晚晚唔洗著褲J豆豆] 新紮師兄198X

Lm

睇完2睇返1有啲怪

8字波

劉嘉玲

丁旺蟹

要追

呢套係3

屌 做乜鳩

柒左唔好推，睇多陣先知係3

梁朝偉個反應

著番褲先搵陣f

好重口味

好重口味呀大佬

我唔好呢味野

Big balls

即係咁，喺廿幾年前嘅大台劇集好多都好前衛、好大膽，按照當年的保守程度，同性戀、迫真殺人畫面一樣可以播。不過，時至今日就有好多嘢唔可以出街，究竟係現在的觀眾保守，抑或是大台保守呢? 真是一個謎。

喺深夜重播的《新紮師兄1988》入面，吳啟明飾演的卓耀祖引梁朝偉入房，之後卓耀祖就以一身女性打扮現身。老老實實，吳啟明扮女人又的確幾嬌俏。未幾，吳啟明露出本性，想霸王硬上弓，嚇得梁朝偉不停反抗。最後因為曾華倩過來找梁朝偉，令梁朝偉幸保不失。

不過，呢一幕就有刪減過，有網民指當時仲有一個鏡頭是吳啟明伸手去梁朝偉下面，然後使出一招「猴子偷桃」。雖然鏡頭並沒有真的拍住吳啟明「猴子偷桃」，但係意識形態，再加上梁朝偉一個痛苦表情，已經令整個畫面出現在觀眾腦海。

可惜，深夜重播的第一集，就將吳啟明伸手去梁朝偉下面刪去，只保留梁朝偉痛苦表情。或者大台高層又怕被人投訴，唔想孭鑊咪見有可疑就刪走。

【新紮師兄第三輯】廿九年後大台好保守 刪吳啟明梁朝偉偷桃畫面 | 2017-02-03 | 壹週Plus | 蘋果日報

仆街原來少左偷桃

依家做緊?

琴晚第一集

岩岩先返到屋企 有無精彩情節出現左

高佬泉真係好撚煩

首歌好熟